// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "En realidad me amas?",
    answer: "Si",
    options: [
      "Si",
      "La primera",
      "SI en mayúscula",
      "La segunda"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Cuando fue la causa para empezar a hablarme este año?",
    answer: "Cuando me viste ir a casa después del colegio",
    options: [
      "Cuando te acercaste con tus amigas al salón",
      "Cuando nos topabamos a la salida",
      "Cuando me viste ir a casa después del colegio",
      "Cuando nos encontramos en un lugar público"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Que es lo que más me gusta de ti?",
    answer: "Tu culo",
    options: [
      "Tu personalidad",
      "Tu forma de ser",
      "Tu pasión por los animales",
      "Tu culo"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Cuando te dije el primer 'te amo'",
    answer: "12/04/2022",
    options: [
      "08/04/2022",
      "12/04/2022",
      "10/04/2022",
      "11/04/2022"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Cuantos días nos llevamos de cumple?",
    answer: "13",
    options: [
      "14",
      "13",
      "11",
      "12"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Primer halago que te dije?",
    answer: "Hermosa",
    options: [
      "Mi niña",
      "Hermosa",
      "Linda",
      "Bonita"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: " ¿Ciudad, playa o campo? ¿En dónde preferiría vivir, en realidad?",
    answer: "Contigo",
    options: [
      "Ciudad",
      "Playa",
      "Campo",
      "Contigo"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Mi pasatiempo favorito?",
    answer: "Pasar tiempo contigo",
    options: [
      "Estudiar",
      "Jugar",
      "Pasar tiempo contigo",
      "Hacer cualquier cosa"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "En realidad crees que te voy a cambiar por alguien más?",
    answer: "No",
    options: [
      "No",
      "No",
      "No",
      "No"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Primera canción que te dedique",
    answer: "idfc x soap",
    options: [
      "My kind of woman",
      "idfc x soap",
      "The perfect girl",
      "Always forever"
    ]
  },
    
    
   
];